Save HK藍絲：希望大家支持比警察優先接種疫苗

支持
反對

難得大家一致同意，等咩

絕對認同,邊個唔打,邊個係漢奸

g持社會訴求

一定要打 仲要打大陸既

唔同意既一定係黎搞事

全港共識

係咪手足嚟

G持
記得打強国製嚟效忠呀

警察家屬都應該強制優先

支持

我一睇都覺得係自己人
唔知點解喺啲字眼上聞到手足陣味

真係feel到咩

連登全體仝人支持警務人員優先接種中國優質疫苗

中國人不打洋針
要打就打國貨

高質到難分真與假

洋針有毒

同意，打大陸果隻

我完全同意

支持比警察優先接種疫苗

我覺得係
藍屍廢老特點係自私
有咩著數都係自己衝出去攞先，點會諗到讓比狗先
唔自私就唔係藍屍啦

有陣味+1

唔好亂講
儲存香港點會有yc黑暴

支持至高無上嘅警察優先打針
香港暫時得中国針，唔使揀啦

我反對

高官冚家打先，再到三萬隻及其家人（支那版，thanks）

利申：殘體字係特登嘅，驚俾真心膠屌

唔係優先 要強制

今次黃藍企在同一陣線

真心分唔到真心定假膠

反對的代表請舉手
沒有
沒有
沒有
通過

呢個真喎
前幾日先有人出po話佢港豬老母話唔打針
等其他人打實針免疫左
咁佢就唔洗打

中國人就要打中國疫苗
西方鬼子爛疫苗靠不住

強烈要求問責官員 + 警察優先接種, 佢地太辛苦了

絕對g chipopo 做白老鼠

不同意的請舉手

大家回個陣記得用簡體

好少認同死藍絲，呢舖我舉腳同意呀，有國產好嘢就梗係益佢地先。

好撚認同
黃絲反政府有乜資格打國產疫苗
正所謂食邊度米就邊度人
黃絲唔認中國人就唔准打中國疫苗

有一百萬支你地一齊打埋都得啦

咱們中國的疫苗那麼優秀，全都留給高官和警察；邪惡美國的劣質疫苗留給黃絲好了

確疹

性病呀？

反正abc餐都係強国貨
唔洗驚無得打強国野

好 你先

屌佢老母憑咩佢哋打先

支持警察與其家屬優先

強烈支持，警察晌前線咁高危，打一枝唔夠應該打夠十枝

應該強制3萬優先接種

疹

我唔覺 係真藍絲

佢哋打完冇事我哋先至打

我要有得揀

點解唔比我打 黑警有特權呀？
想轉藍了

打哂biontech疫苗
留中國製比蟻民

今日，唔好比YC 打呀
過幾個月，屌你哋唔打
再過幾個月，求你哋打添呀

依個要like

黑警家屬都要打先

唔好俾YC打 藍絲打先 唔打=唔愛國

打多幾劑，穩陣d..

中國人打中國疫苗💪💪

三萬試完咪攞到第三期臨床測試數據囉

藍友一直支持香港警察
但藍友都係命
點解藍友唔可以優先打

應該強制阿sir同家屬打先

假膠都放上黎

支持

一黎啲警嫂成日搞三搞四

二黎啲警曱會去叫雞

佢地屬高危

仲可以試埋針

肯定係假膠

連登全體表示同意

咁一樓一都要打定穩陣d

冇反對既理由

要連埋家屬

直頭班黑警要強制打撚左啲大陸疫苗先啦

仲要打完之後唔可以戴口罩
以表示對國家信心

G持

入面50:50全部曲撚到

呢個藍絲啲中文竟然冇錯字同殘体字

好多時要睇埋留言先分到

請包括警察的家人

好撚曲
同佢地衝入嚟連登一樣感覺

社會共識

難得全民同一意願，希望三萬唔好防疫政治化

絕對支持啦

第一次支持藍C

報效國家既機會嚟啦一定要打中國制，家屬都要打埋一份，等佢哋無後顧之憂

絕對應該。同意牠們先打。
好似疫苗要打兩次，先讓牠們打完兩次先。

兩黨共識，通過！

仲有十幾萬公墓園同家屬

我驚呀蛇會讓返比你地打先

「確疹」係咩火星文...

日日都戶外工作真係高風險
讓警察打先都好合理
支持

真係有人急不及待想打疫苗咁撚癲

支持
華人不打洋針
我地仲果人唔可以衰比西人睇

記住有好多本土藍屍

我都唔想聽到佢地確診，最好直接死鳩埋

欣賞你地既勇氣 我絕對支持你地架 唔做正仆街

太好了，大家明白有功有勞者優先，社會不再分化，共同爰黨爱国爱港愛美芬的精神了！

曲撚到

曲到

好撚癲

唔單止警察，連埋佢哋啲家人都要優先打，1枝唔夠就打2枝

曲到圓

投名狀

呢樣真係700萬人同意

沒有
沒有
沒有

通過

MATT LEUNG越黎越識玩

push

但曲到咁啲撚樣都係會信

支持呀 咁先係藍絲嫁ma!
微博d打靶都話唔打 你地打！

曲直難分

Poop first

呢樣就真係社會訴求啦 不分藍黃！Ｇ持警察優先接腫！

係我就一人打5枝！
藍絲打埋黃個份！
打一枝 唔夠藍 打5枝

剩係佢地打邊夠呀 仲有屋企人呢

到底曲定直
Anyway有冇人入去改圖玩分化
屈入面d真藍係黃

終於有樣野係黃藍陣營一致認同

都冇來佬貨

其實都有唔少後生/中年藍絲

支持
一定要用終国研發同製造個隻

記得要冚家一齊打

所有高官公務員打先

2個国貨任你揀

讓大sir先接種

支持唔打就係反中亂港

G 持

唔夠，咪打多兩支，有效啲，好擔心你哋日日夜夜要去高危地方

藍屍嗰陣味唔係個個扮得到

黃藍大和解

1987:2

唔比用簡體

拉得，搵國安叔叔

黃藍終於有共識

只要不可比YC打就得

一於係咁啦

真
希望打疫苗要做政治審查
yc一針都唔好比佢地打

前線警員其實好危險
上次去麗晶都要著曬成套防護衣工作
大家反還反
警察優先打疫苗是必須的

We connect
社會意見一致了

我信袁教授
支持比警察、高官優先接種疫苗
就算新移民優先我都無問題

所謂feel到=全繁體字
要加啲个呀 距呀 点呀 扑街就似

有幾個做狗嘅親戚都講明唔打大陸針啦

確咩疹? 濕疹?

全部公仆，另外擴建浩園

係浩園到搞注射會

好應該

民意100%

差佬緊係要打愛國疫苗
唔係中國制都唔撚打
一條差佬打夠30支，有病醫病，冇病當保健

難得黃藍意見一致。我支持警察先打疫苗，你哋可以打我了

老孩認同

ching sick play

黑警心諗：你班仆街出少句聲當幫忙啦

仲有佢地家人呢!

matt哥就是好例子

成家一齊打啦應該

你唔俾d藍屍自私到想搵黑狗做實驗先咩
佢地夠想黃絲打先啦
問題係無黃絲睬佢嘛

藍絲古惑呀吓

打科興疫苗先喺忠誠勇毅

Pishhh

好開心，喺依件事上再冇藍黃之分 大家同一陣線

邊個唔打就係漢奸

跨黨派共識

終於有700萬人嘅共識~支持！！！

邊個反對既
全部捉去打靶

冇錯字一定唔係藍絲開post

警察要執法 你班黃絲黑暴咪咁自私

先讓警察打

打完連保護衣都唔使著 一舉兩得

為代忠誠，一定要打科興果隻

公墓員宣誓完立刻打疫苗

3隻狗俾負皮

唔準講大話！入左Save HK既藍友揮一揮手！

靜靜地啦

黑衣人一定反對

不支持 不是中國人！！！

仲要俾埋佢哋老婆仔女一齊打
成家人咁多接觸安全啲好